講!點解決!

首先，今晚真係好撚柒嬲班豬閪同易比鬼煽動。一班傻閪人做乜佢做乜，推撞記者，鬧醫護，阻救護! 屌議員! 屌牧師!做撚晒我地指控黑警嘅野! 你對得住幫我地既記者，醫護咩!
一直都講，機場唔係想像中咁安全，唔好意為人多就唔會拉到人，要拘捕你洗撚會催淚彈咩!成日講催淚彈!
好多入機場嘅人本身可以避免到呢啲事!
話撚咗機場要逃走嘅時候一定走唔甩!
就係你班on9累到咁多手足!
成日話想要幫義士討公道，但每一次都令到更多義士送頭!

仲有班死MK ! 嘉年華呀，打機玩laser,大笑! 812個日咁沈重都可以玩!屌晒你地!
你地成日話尋日散水有問題! 你地今日有啲乜得著係多過尋日㗎!

而加要諗解決方法!
一係麻煩民間記者會幫忙向公眾致歉，同埋講出大家因為爆眼女義士同被斬手足嘅事先會失控。

同時如果記者朋友仲肯企係我地個邊嘅，可唔可以質問一下，點解機場有咁多臥底 ，係咪有心煽動示威者，點解兩日嘅氣氛可以差咁遠。

話民意唔緊要嘅人，係咪唔洗記者，唔洗街坊，唔洗醫護，唔洗各界支持？
係咪千幾人去打共產黨呀？

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

班撚樣返到屋企快啲答點撚算呀!
話民意唔撚緊要都on9 ,班義士未上庭㗎! 陪審團都係市民嚟㗎炸!

而家最需要改進嘅嘢唔係佢哋當日點樣做咁簡單， 係永遠唔覺得自己有問題呢個先係最需要改進嘅地方。

你諗下嚟緊818遊行! 民陣遊行不嬲唔會有啲咩特別嘢爭取到，但係係一個晒馬嘅好時機，亦都要俾政府睇下幾多人企喺我哋呢邊，每一次遊行都好多係家庭老人家，小朋友，呢度已經好大堆人。

我一直都離開同溫層，走去同上面嗰班人傾下佢哋感受， 其實本身去到活動嘅樽頸嘅時候佢哋已經好confuse， 開始唔明白前線做緊嘅嘢。
我一直都同佢哋解釋要相信前面嘅人係好理性， 佢哋支持我哋嘅原因就係因為我啲同警察唔同有良知做緊一啲好人道嘅嘢，爭取民主自由人權。

你再睇下尋日做過嘅嘢， 你再睇下twitter。
其實而家唔好講連登，出面嘅人唔同我哋割席真係要多謝。
尋日寄咗畀人打，醫護人員俾人打，如果到今日佢哋仲喺企喺我哋呢邊，我哋真係要超級多謝佢哋。
最後要講就係上面嗰班人，最受落嘅就係道歉， 如果一日唔認錯你好難拉返嗰班人去立場堅定咁支持大家!